天水圍區議員李月民逼被濫捕少女簽感謝信 以換取警方不提告

又係仆街民賤聯

嘩
真核彈

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

報稱獨立

推

仆街
威脅喎家下

獨立政黨？

新社聯

搞

戇鳩律政司告唔告佢話到事？

已記錄

民建聯死仆街，扮獨立候選人參選

屌

核彈

［區選］藍絲散水運動，正式開始

大家見到有人捉落單手足，應唔應該擸架生落街救人

證明政黨 政府 黑警 司法機構 連成一線

推爆佢啦，選舉舞弊呀，勒索威迫啊

我會考慮報警告李月民妨害司法公正

大家報ICAC, 雖然廢但都報左先

乜唔係律政司決定告唔告？幾時輪到你匪犬說三道四？律政司做野唔使你教！

甴近平

推唔郁都要推

fb呢 入去屌啦

正仆街

仆街

Push

係啊，仲喺度話自己屋企冇養狗，冇放過狗入嚟
講埋啲廢話

獨立=民賤聯

唉....少女....你被人騙了,
你係會隨時收到起訴信....

咁算唔算干預司法

私了佢

唔好理 同選舉有關既報左ICAC先

push

妨礙司法公正？

報比ncm yue知

民建聯

奶共既人係咪特別ON9?
你扮獨立都係想界票姐
依加唱通街咪仲衰

鄭冥瞬一樣

王威信 李月民 鄧炳強 梁志祥

撚樣

似乎同d黑社會老友鬼鬼喎

我地收到呢單料：

//羅湖區政協常委、元朗區議員李月民先生//

推呢個

奶共狗不意外

我想講上次景湖居居民大會 港基條友係在場人士要求下打俾李月民 打第一次條撚樣歸龜縮cut人線 第二次直接飛咗去call台 我屌你老母仲喺度同我係到扮 整封咁嘅嘢係咪想違反選舉舞弊條例 icac唔該做野 港基你都仆街了 強烈要求成個嘉湖山莊業主罷交管理費

李月民可以指揮警察咁把炮

好威威呀！奶共奶得好開心啦？

Pish

人地有friend子架

美國官媒要你投票呀！冇理由投輸俾班三毛！

sor貼錯link

李穴民，陶狗訊，兩個打龍通，一個隱形民賤聯，一個負責介票

嘩屌

獨佢老母

小心炒車 覺得兩個簽名有啲出入
我都希望係真

原來執法者係咁樣執法，簽個字就唔告
黑警

fc左啦，係真
你簽名係咪每次都可以簽到一模一樣？

icac

公民黨死咗去邊

ICAC 肯出講野未

民賤聯?????????

以前係，之後獨立名義參選

個議員仆街了

呢D人都做到區議員，你話選民水平幾低

兩邊簽名相似但差好遠，右邊嗰個仲要喺左下角斷開咗

On99架真係

民賤聯

推出去

你老母閪真係乜撚陰濕野都做勻曬

【K Kwong請入】救香港人

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

民賤聯扮獨立身分

正臭閪

防礙司法公正？
叫事主去報icac

叫事主去報icac
完全係防礙司法公正，一個區議員話唔告警察就可以唔告？
告唔告唔係個區議員話事，司法獨立？
要搵埋當值個警察，黑警同同呢條友都係防礙司法公正

推！

搶功仆街

共狗最叻就係搶功同扮嘢

快撚啲踢走件old sea food

F

屌你老母好撚賤

果晚條友唔見人

當你企係度簽個通告。。同坐係度一定有分別個簽名。。。一定要推到佢輸

死仆街

選舉舞弊

要推

推到比所以天水圍撚知！

幾時要簽埋被自殺不反對通知書

你p牌推唔郁

冇記錯的話以往果區都冇其他候選人，條撚屌次次都自動當選

人渣

呢單野 今晚10點戰線要推上國際

Cls

推向全世界

Pish 做大佢

咁你係記錯左喇，以往都有其他侯選人，
但唔知點解條友會當選

可唔可以報ICAC？
寫感謝信就唔會告算唔算妨礙司法公正？
另一放面算唔算選舉舞弊？

以往其他候選人都好弱，而且投票率比較低

唔怪得亂拉人

議員賄賂勒索?

呢個 page 應該要關注一下

癡撚線

推爆佢唔該
呢啲垃圾政棍

唔跪得
一跪不起
今日叫你感謝信
他日就慰安婦

屌你老母民建狗 黑狗

好Low level

官警黑合作成為常態

嘉湖泥頭山事件表現又好積極，廢老好buy

防礙司法公正喎。當事人快啲搵律師賠同報案！

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

防礙c8公正。

仲有嘉湖南個賤人

小桃園飯局座上客
成日口口聲聲「月民同行」「嘉湖開荒牛」
有事縮沙 彩就識攞 好野

報稱中大社工系畢業，枉為中大校友

依d 撚樣係咪dq 得

搵唔撚到
死禿老自動當選咁撚多年連宣傳都廢事做

上次元朗721調查委員會都係佢發起投票
但如果佢唔係肯定一定唔夠票
佢上頭點肯放心叫佢做呢樣，等佢可以扮中立去R票

選完咪入

新界社團聯會是香港一個社團聯合組織，旗下有多間活躍於新界的社團屬會。 新社聯於1985年成立，創會會長和榮譽會長為李連生，現任會長是現任立法會議員梁志祥，理事長陳勇為港區人大代表、前北區區議員。 新界社團聯會的政治立場為建制派，會內不少成員均為民建聯或工聯會黨員。新界社團聯會也涉足新界各區的區議會。

推 天水圍手足不是Condom

唔好放過呢條共狗

賤

岩呀

報已上

票投民建聯 香港玩撚完

我落親大堂見倒佢張相，見一次撕一次…

我都在場睇住佢打…

最有趣係無澄清手寫字唔係佢寫

屌佢老母
當日我係現場，出事後百幾個街坊即刻圍管理中心
其中一個候選議員全程幫手理論，一直跟到凌晨
條仆街出事後隔左個幾鐘先現身，話即刻去狗屋了解件事，仲話唔肯定被捕者是咪景湖居民定外來人，之段街坊屌走佢，佢係閘口企左勁耐都唔起程。
到夜晚十二點條仆街第二次現身，只係回報話有十二人被捕，無回應班狗擅闖私人地方，講左兩句又比街坊屌走佢。

第二日景湖有個非正式會議(開會前一個鐘突然取消，但街坊照聚集)，正正係佢樓下網球場舉行。
屌佢老母街坊兩次打比佢，一次cut線，一次飛左去秘書台

呢單野再多d嘉湖居民知！！！！！！

新社聯會長咪又係民建聯

推 死仆街

嘉湖畀入狗入無任何跟進???

咁就想完左件事？

跳閘同踢閘到而家管理公司無！出！過！聲！

BTW景湖有150幾個狗宿舍，分佈係一至六座頭三層所以呢個屋苑都幾藍

屌啊？而家真係變到大陸咁

妨礙司法公正

推，一定要呢條垃圾身敗名裂

咪撚走呀
推

人地係政協 邊理得我地咁多

唔信嘅話 google 佢個名之後加政協兩個字就知我講咩